藍黃唔撚係政見，係你偽善

黃 ＝反獨裁
藍 ＝支持獨裁

一個善一個惡
一個對一個錯

俾左幾千年你玩獨裁，係掂既就一早攪撚掂，
獨裁唔撚掂 ＝ 地球係圓，係經得起驗證既事實，
所以唔好咁撚偽善覺得黃藍只係政見唔同，要包容咩咩77，
你係善既就教育班藍，改變佢地，而唔係眼白白睇住佢地話地球係平都講咩撚尊重包容。